[BL] 第96回召集腐男腐女 遊遊老師真愛一生

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

祝福遊遊

鎮樓圖

幫遊遊集氣得到幸福

獨獨世界最廢

香港鍾意Ekids既人應該多過鍾意Pavarotti
但唔等於改變到鍾意前者係品味低俗既事實

仲有禾陪你

定義品味係文化層面上既權力角力
背後係階級或者族群之間既話語權爭奪戰

學文好自然有種自命不凡/HD高清
好既文學1成學左 唔好個9成垃圾都自然學埋
就算講到識飛都淨係講
可能你話以當時黎講佢地已經好前衛
但我覺得自抒己抑 打飛機既成份更多

係智者之間既棋力鬥爭

我覺得華人文學多數都係咁

唔一定既
爭論睇唔睇tvb已經算係一種文化現象啦
但兩邊我都見唔到有智者

不過深入了解咗張愛玲個背景先對佢作品改觀
之前唔太欣賞佢啲文學

文學
我.......完全唔識嘅野
前排有段時間睇下日本d文豪嘅文
然後...就沒有然後了

西方有個種公共知識份子文化,
文人有啟蒙精神, 覺得有義務去勸世咁樣
因為西方以前既智識份子都係教士, 自己認為自己有義務教化眾生咁樣
再追溯落去就係猶太文化入面既先知, 走出黎向平民傳達神意既傳統

中國既社會就士農工商四個階層, 大家只需要安份做好自己既事
農民唔需要閱讀同學習, 知識份子亦冇需要教導佢地d乜野, 頂多只會好似出師表咁對皇帝講肉麻野然後以各種原因慘死

侵 聽朝要偷偷地落街食薯餅

食完再買兩個餐外賣 咁佢就唔會懷疑
乖乖地交出薯餅 飲杯野然後話冇胃口唔食個包

係邊度可以領養到

有差唔多款不過毛色淺d
塊面要剃毛先好睇

鬼佬拎去剃毛同黑人拎去練葵花寶典有咩分別

唔剃毛成個流浪漢咁

比鬼責

有冇人對呢批同好啊

呢度大把

如果見到真人
好想食遙

真遙一生推

我想俾真琴食

呢對已經比人J到變殘廁啦WO

真琴其實好0

我接受到宗真既

公認好J

我講緊你想話比真琴食
真琴成個人好弱氣
HARU比較強氣

人取我棄人棄我取
所以我揀CATGIRL

鎮樓圖，正

真琴係溫柔忠犬攻好不好
你估個個攻都係霸道總裁咩

無計
剩係鍾情呢對
同埋另外呢幾對

日本文豪最鍾意夏目漱石
但兩登仔推嚟推去都係村上春樹同太宰治本人間失格

嗚 啊

haru

佢做0就得
做1就不了

仲責緊

一接觸到BL
就番唔到轉頭 (限二次元)

新post 留名

中國既文學比我一種好矯情既感覺，傷春悲秋/多愁善感/自怨自艾，好撚煩

CATGIRL真心不得了
個對大 隔住個MON都已經想渣
我仲要幾肯定佢隻鮑仔一定仲係又嫩又白滑既處女鮑

hello

安居樂業 仕途一帆風順已經可以少咁大半

黃黑同好

好想將D白汁茶均佢隻鮑仔
連埋美極都同老泥一大啖咁咬落去

仕途順景就唔會做文人

你係咪只睇漫？ 腐女？
我三次元都鍾意

人間失格的確唔錯嘅
我之前淨係係lofter睇下少少原文+翻譯
睇完就...molamola

真心
就算樹熊仔咁得意QQ都動搖唔到我對佢既愛．．．
唯一可以同佢一戰既應該淨係得欣宜

依度係萌黃黑嘅赤廚
神谷廚自重

黃黑

通常流行嘅詩詞都係比較悲愁
可能華人比較矯情鍾意呢一類

其實好多好作品
但好多兩登仔講到唔睇人間失格就好似冇睇過書咁

黐撚線

頂你地唔好再po個乜鬼野catgirl上嚟

咪係

好啦唔貼啦

我細佬都睇緊人間失格 佢話幾好睇

男都唔鍾得啊

乖

又搭唔到嘴

咁又唔係
對三次元無反感囉

呢度好多腐男

咁你快d推薦有咩書值得睇

擺明突登+搞衰個po ，變態孌童癖有乜痴線野諗唔出

你係腐男?

呢位新人係咪之前上過水架？

趙文宗性別議題法律系列

我o個陣因爲玩文アル所以睇開嘅主要係尾崎一門嘅作品+少少芥川龍之介嘅
其實睇書好睇個人興趣 邊有可能因為唔同嘅閱讀習慣就睇唔起人呀...

好似有幾個日文名嘅新人

你貼果D其實都正常，係變態佬突登搞事咋嘛

女神來架...

褲已除

最衰都係樹熊
要打PATPAT

之前有個話自己收埋左二百幾本bl漫畫，唔記得係咪佢

你又岩WO
駁唔到

我貼番多D 真遙幫大家定驚啦

人哋俾面你貼張圖回你 你又打埋啲變態嘢出嚟 真係唔知咩心態

罰你企

張志剛係我男神
不如我又日貼夜點好唔好?

我部電腦有個叫MAKOTO 既FOLDER 裝晒真琴既圖
但99.9%都係18R

等我出下書單先

論樣衰程度 仲有冇人可以超越佢

開心些牙

張志剛真係無咩對手可言.............

佢不嬲都唔鍾意呢個po架啦，唔鍾意又要留喺度，仲要突登玩野，再唔係就串人自我感覺好幽默 ，變態佬每次都可以令人大開眼戒

高H無格仔注意

佢分明係玩野搞9呢個po，你陪佢貼佢咪仲開心

打我PATPAT OK?

好牙

貼翻多d j圖就ok啦～

摩牙

洗眼用既鬚刷

樹熊d珍藏

呢張圖點解要加密

呢層可以放心 我唔覺得侵仔會癲埋一份

奈子鍾唔鍾意鄧不利多？

第二張 不得了

我仲驚你地覺得太高H 添

咁我又唔信張妖會係佢男神
佢都係想串條友姐

嗚呀紮辮正牙

鄧不利多 磁力王 甘道夫 正

完全唔會 正牙

點會呀，睇得bl漫呢D點會接受唔到，除非睇開清水

Jude Law ok 掛

p站d圖未經授權其實理論上係唔搬到去其他地方...好似係

原來係咁，但我哋都成日貼D無授權既同人圖喎

點解唔鍾意鄧不利多

唔怪得甘b成日加密啲圖

遊遊著件褸啦

我諗原繪師見唔到應該就冇咩事嘅
最緊要都係唔好用依d圖去從事商業活動
我都係以防萬一姐

佢冇演過鄧不利多

係 因為
睇過一次番唔到轉頭

睇書PO有人話睇心理書
然後班人話心理書唔當係書，話睇完冇幫助
文人真係好多麻煩屎忽鬼
搞到我唔敢去做文化界相關嘅公司做野

得我一個鐘意凛遙
雖然我都唔係討厭真遙啦

令你返唔到轉頭果次係咩嚟？

因係凜係宗介

因為第二季多左宗介

冇宗介都唔要凜遙

咁又唔係得班大文豪先係咁嘅
以前翻工食完飯拎左d漫畫/輕小說出黎睇
諗住輕鬆一下姐
都比班c9同事話睇依d書讀黎冇用
然後....佢地拎嘅書咪又係教點煮野食嘅工具書

冇錯！ 唔襯

有喎，係第一二集唔係佢演，三四五六七先係佢演

自己鍾意睇乜關其他人咩事，八婆係特別鍾意乜都要串下人

真係唔明做老翻做到好似自己係正版，真係r晒頭

所以某d所謂文人同C9八婆冇分別
成日覺得粵劇界會勁多八婆屎忽鬼

後期嘅鄧不利多唔係甘道夫嚟
係d人亂傳
同埋個樣都唔同

sorry, 但粵劇界唔係文化界 ok?

如果粵劇界係文化界,
咁八卦周刊都係文化界啦

M

接受唔到班藍絲廢老係文化界
應該唔識英文唔準自稱文化界就岩

腐絲定腐巴定hehe？

你個名

小交響樂團呀葉指揮又奶共, 香港芭蕾舞團又奶共
奶共冇所謂 但真係接受唔到粵劇係文化界

咁我本身都唔識欣賞粵曲
但你咁講即係華人文化都唔可以列入文化界

大佬 你睇下粵劇d長輩圖海報
點好意思自稱文化界

就係

你主要覺得係老套？

侵侵太任性

應該由日本引入雅樂, 能劇, 演歌 取代
支那文化早日收檔

茶茶太奴性

我邊係呀
你唔係唔鍾意日本咩？

唔鍾意日本人個樣咋
對佢地外表同衣著以外既野都百般尊崇

漏左牙科同奴性

踢你

以後一見到幾個啊字就會諗起遊遊

做乜 ?

我幾本收藏
可以點share

要瞓覺啦

唔記住你 唔識你呀

團兵時間

有線新聞D剪接真係世界級...

我之前去大嶼山都見到啲牛好慘呀
點解唔可以好似日本咁樣 保護啲鹿仔咁保護d牛
來生不做香港牛

艾爾文團長做咩同米可分隊長偷食？唔係已經有里維兵長咩？

d牛好可憐
睇到佢地食膠袋好心痛

我屌，搞錯左n年

憎支那還憎支那，唔洗盲目到連人地果D擺明係屬於文化範疇既藝術都唔承認下話

叫咩名？漫畫既話網上面應該有

就係依d範疇先危險

網上發布更衣室偷拍裸男照 39歲灣仔男校阿sir被捕

LIHKG @ Android
捉到了

有人咬我個鼻

同意

冇錯 就係咁

要b！！！

侵B
等我保護你

做咩事呀darling

有邊部粵語舞台音樂劇推薦？

唔好再貼核突圖

究竟應該睇靜水邊嘅年花先定肥田嘅天寶先

都無 。。。

點解久石讓d飛連排頭3名嘅人都買唔到

樂b

白雪公主

UP唔到圖

櫻b一大清早就放呢d圖

你就算幾唔認同 極力否認都好
佢地都係文化既一環
又算被黃土活埋
幾十億年後依然會係地底以第二種形式出現

原理等同香港是中國的

有時搵返以前中意嘅文再睇返真係覺得無記憶中咁好 不過都仲係好中意

呢張好正

新人你好

團兵好正

Math完全處於崩壞狀況

只識basic 嘅嘅，想拎1都難

諗番起stat簡直係惡夢

之前mac新出咗新年系列 佢老味 神早去買 但開門已經其中一枝唇膏sold out 俾d大陸人hole起晒

最鐘意stat

Hold

你班學霸
有冇考慮我學渣感受
我數學U咗
但中英文有4
但班主任係咁屌我

Diu 係 未瞓醒

Same maths u

Ce?

佢哋嚟貨會call班大陸豪客要唔要留晒俾佢哋先 剩咗先拎出嚟賣

啲大陸人真係好拎有錢 我啲大陸friend好多都成set買哂返屋企 每隻色買幾支 就算唔用都買返黎收藏

我上個sem個stat有A+

學霸櫻b

叻女 櫻b
你地用唔用mymathlab ga?
我地得a 冇a+

有同路人可以取暖

我以前返pt sales 有個大陸客一出新季就會要晒 每款每色各三件

軟件我只係用過StatCrunch, R同埋SPSS

Al

sor原來你講assignment
我上calculus堂果陣用過呀 on99比CAD$90一個sem做佢啲濕鳩assignment
迫人買佢本CAD$160既教科書 (最後連揭都未揭過)

Mymathlab 係個網俾你做math hw
一個sem100
Statchunch正 我淨係用過佢

香港嘅教育，其實我冇咩資格批評
但俾人嘅觀感係，教唔到學生最需要最想要嘅，亦忽略每個學生嘅長處而強行逼佢讀一啲佢本來讀唔掂，叫佢讀簡直折磨佢生不如死

Math and stat?

好仆街 勁白鴿眼囉對住香港人
俾錢仲要受氣
仲要9日搵d垃圾kol賣廣告
又貴過人 而家都係搵代購多

statcrunch已經唔記得點用
SPSS應該最有用 因為我做心理啲research lab都係用佢

好那貴
Ebook跟埋唔洗錢ga wo

仲有勁多係係北美讀書
幾乎所有有錢人冇咁有錢嘅有錢人都將佢哋嘅仔女送去呢兩個地方讀書

Spss係咪果個好似打command 先計到數果個？
我覺得好廢

我寧願睇一大篇文都唔想做數
我自己覺學英文，法文同葡文仲易過math

成個東亞地區都係流行填鴨式教育同埋精英制 個個都追求一百分

Um... 填鴨式的確好差
但另一方面我都幾興幸係hk讀ce al
起碼你識野一般都多過人地

香港係咁㗎啦 唔係點會咁多學生自殺
之前睇tvb套農夫上學去 佢哋去英國學校體驗英國學生嘅校園生活
真係睇到我想喊 人哋真係學習緊 唔係一味填鴨式

個人覺得學呢啲又實用又易

仲要當佢哋係大帝咁服侍 香港客只係買一件就當人唔係買咁 大陸客晒先叫買
態度天同地 超級白鴿眼

year 1唔識野 見加多幾十蚊有本天書就買埋了
我地用呢本

唔明點解要迫人買佢啲作業 又冇用 自己學校出題比assignment咪得囉
我year 1果陣比左math major既師兄做 (佢話做完拎一百分好有成功感) 結果mymathlab我做都冇做過

唔係只係math 其他科e.g. econ都有呢啲on9 assignment

R先係打command
SPSS入data就得 好似咁:
[img]
[/img]

想返澳門學葡文

但係填鴨式教育既好處就係真係比到你壓力去學到野
我係呢邊雖然high school輕鬆 但係我覺得我果三年都學唔到啲咩野

外國高中輕鬆 所以上到大學就讀到隻狗咁

有冇BAFS撚？

應該得中日韓係咁

應該agreement黎 用佢本書就要用埋個program

Agger
不過睇佢地有幾認真

我讀完之後果年就開始有free access option 冇ebook得assignment 但係一定要係學校做
屌

唔知 反正我地機乎班班數都要mymathlab 但我從未睇過ebook
考試都係用佢 點都要買
我唔係用呢本書

考試

有人咬緊我隻左手

同咩意牙，你要反就反埋粵語la，唔好反d唔反d

粵語唔低俗, 粵劇低俗
後者係藍絲廢老既娛樂

仲有演同寫劇個d老係藍絲廢老
睇d海報幾長輩風就知

傻的嗎侵仔

你都幾好野，反d唔反d

我有講錯咩

每次屌完，say完sorry，下次又再嚟過
sorry=食生菜

如果粵語得返藍絲廢老先講我咪反埋囉
但目前為止都未係住

你本末倒置

唔怪之得你成日話同肉丸有價值觀上既分歧 ，你有時d價值觀連我都唔係好明

我細個果陣都幾中意睇粵劇

你好明顯係針對住班廢老嚟講 你盲反反上腦
如果水墨畫毛筆字冇後生學 只有上年紀嘅人維持住
咁你係咪都唔會認同呢一種文化?

講故台嘅中環辦公室西裝HEHE甜故好正
講就話微甜，但事實係甜到有糖尿

飲完藥都未病?唔係病先飲藥嗎?

有冇h

重甜極H，啲西裝仔

我都有睇牙
但樓主潛左水好耐

描述得好細緻

水墨畫毛筆字個d係老人, 唔係廢老

廢老係文化水準, 教育, 道德水準低既老人

等緊樓主寫brendon點樣折磨佢

咁你點定義廢老？

咁睇粵劇同做粵劇ge人都可以好冇文化水準

叫咩名？搵唔到嘅

好睇？

中環辦公室西裝HEHE甜故

可以一戰，而且唔長，好快睇完

之前有睇professor 12點send email 睇完頭幾章好驚就冇再睇

佢直頭認為粵劇呢樣野係無文化，就算觀眾同制作粵劇既人有幾高文化都好

呢d好似叫反病作用

好複雜

侵仔真係

其實任何一樣野都可以係文化黎

好撚有文化呀...

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....

你唔拎帝女花黎講？

阮兆輝: 用普通話Xiqu 不是Opera!

「西九文化區擬將興建粵劇戲樓，中文命名「戲曲中心」，英文翻譯則逕取普通話拼音為「Xiqu Centre」，發音與「私處」無異，簡直有辱斯文，唐突中外，為識者所笑，遂於網上紛紛促請當局恢復中英舊稱。然而，粵劇名伶阮兆輝早前出席立法會有關會議，卻就英文譯事爭議，反對當局從善如流。他說：「戲曲就是戲曲，唔係Opera」，認為不應採用英文意譯，只宜音譯。既然現今西方能夠入鄉隨俗，稱功夫為Kung Fu、日本能劇為Noh，何解戲曲不能以Xiqu 翻譯，偏要將戲曲與Opera，兩相牽合，遷就洋人云云。

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....

你拎套咁嘅野嚟做代表
正統粵劇冇咁上下高嘅文化水平邊做到出嚟
仲有服飾唱腔都係粵劇嘅特色

粵劇名伶吳仟峰批「佔中」

//就反對派近月屢次舉行所謂的「佔中商討日」，來自社會各界的愛國愛港的人士，紛紛表達了保衛家園，反對「佔中」的意願。對中環懷有深厚感情的粵劇名伶吳仟峰表示，堵塞中環會給很多行業帶來不便，質疑反對派表達自己意見時為何要擇選最擾民的地點。他認為，任何人表達訴求都應該以平心靜氣的態度，才能為社會大眾接受。//

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....

點解我心目中既粵劇同你心目中既粵劇有咁大出入

羅家英微博發言：香港烏煙瘴氣，佔中是禍首！

//今早7時左右，羅家英在微博說：「澳門煙花美麗，香港烏煙瘴氣，佔中是禍首，香港樓市下跌之期不遠，很久沒有暴動，沒有宵禁，往日駡左仔，今日駡泛民，有分別嗎？

淺薄的香港學生被人利用了，他們是有目的，年輕人，人家就是搧風點火，用你們的熱血，不要衝動，大是大非是幌子而已。」//

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....

粵劇，又稱大戲或者廣東大戲，源自南戲，自明朝嘉靖年間開始在廣東、廣西出現，是糅合唱做唸打、樂師配樂、戲臺服飾、抽象形體等等的表演藝術。

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....
個三流風水神棍好有藝術修養啊...

仲有
支那妖婦賤畜食屎狗紅線女

同埋汪阿蛆 依兩個唔洗貼咁多野大家都明~

你可唔可以將人同粵劇分開？
共狗有份參與同係咪文化藝術係兩回事嚟

[黃金冒險號] 世界公民ABC - 陶傑

//所以首戒就是喧嘩。不錯，閣下是粵籍人，廣東話的基因，有粵劇的大鑼大鼓，做大戲是台下觀眾喧鬧談天，小孩穿插行走。此一傳統文化，造成香港人在酒樓和商場，都拉扯着喉嚨高聲罵仔女、爭論生意合同銀碼、相約在哪裏見面。加上用手提電話，向另一端大喊時，你這方人聲嘈雜，又要加倍狂吼，以便對方收到。此一積陋，君知否全球已經忍受了許久......//

啊....啊...係藝術...藝術既光輝啊...啊....

有份參與四個字就想輕描淡寫帶過
除左藍絲同共狗仲有咩人會參與

不錯，閣下是粵籍人，廣東話的基因
咁你可以反埋廣東話，唔好用中文，以後只講英文，除咗去d平民地區焗講廣東話外，其他地方應該識講卜英文

粵劇係撚藍絲共狗創造出嚟呀

不嬲係咁

香港政府都係英國人創造出黎 快d去奶林鄭然後話自己唔係奶共

支持你，你以後喺度打英文啦

英國佬幾時創造過林鄭做特首呀，不嬲英國佬都係制造執行政策既官員

不如話係藍絲共狗侵佔咗粵劇

Ho ball ching

點呀又，反廣東話又用廣東話，定係你覺得我哋睇唔明英文呀？

雨b好有霸氣

侵侵又自暴自棄

不如唔好講粵劇啦

見到粒打丁公仔唔爭氣笑咗
夠喇侵仔唔好洗版
你嘅例子係人嘅質素同包裝問題 而粤劇係一個文代底蘊同傳承
兩者不能相提並論

佢意思即係比共狗騎劫左既野就係無文化既野，咁共狗騎劫左成個華夏文化，咁所有關華夏文化包括中文，傳統節日，藝術品古董甚至習俗都應該鄙視

侵仔又嚟料
心平氣和討論 唔啱channel都唔會影響感情ok
唔好嬲嬲豬又喺度自爆牙

唔知佢咁激動做乜嘢，洗晒板

如果真係咁諗咪即係承認咗啲野真係共狗
問題呢啲文化係同共狗冇關係

所以咪話
侵侵好任性

唔開心 星期六都冇得瞓晏d屌！

召喚奈子氹氹侵仔

禾都係 冇人性

啊

洲洲真係靚仔咗好多

ko b要返工？

有呀有呀
在下Fin撚

睇唔到

Account讀到想死

你elective係cost accounting?定講緊Financial accounting?

死咗圖
再嚟過

都仲係睇唔到呀獨b

係牙 一早6點就起身

禾都睇唔到

打坐係咪即係冥想?

樂b
最憎accounting

有無人有睇呢套另類BL

我最鐘意既角色歌
好甜啊啊啊啊啊

我有

我未睇動畫

送俾鐘意真琴既大家

Both 動 漫都睇左

goodbye yesterday~~~
點解我睇唔到！！！！！！！

點解up唔到咖 係咪得我係咁

你係咪未登入BILIBILI

頂
100%MATCH

chrome有問題

以前成日聽yesterday
好正
但套動畫反而冇興趣

Both

達子把聲好好聽

又到團兵時間
btw多謝老師

呢個世界係唔會有好似真琴咁好咁溫柔嘅男人

咁總裁攻嘅宗介呢？

有牙
呢太其實好虐 我睇到喊

即係淨係坐叫打坐?

宗介係我sp

連扑扑啲圖都睇唔到牙 係我手機問題定連登問題?

痴線電話無啦啦得返1%
頭先明明仲有28%
早知唔手多更新個d apps

我都睇唔到

我up唔到

4點鐘去會展嘅教育博覽，夠唔夠時間

宗介既BODY

之前睇到ip個維修中心有舊電池爆炸

雖然而家真係好撚凍，但係點解要成日同其他地方比凍

西醫都有呢樣野，d藥有消滅菌/病毒/壞細胞作用，或者d藥幫你身體d免疫力去對付呢d野，呢埋野比人攻擊果陣會係咁瘋狂分泌有毒物質，佢地死左既屍體入面d有毒野又會走晒出嚟，所以你身體突然多左一堆毒素係會更加唔舒服，但呢d毒野清走晒就會無事，所以有時病重，d藥岩岩食係唔會咁快見效

我想知道法國讀書資訊
如果可以有得即場interview

【接二連三】iPhone 電池又爆炸 香港 IFC Apple Store 兩員工送院

利伸唔知係咪假新聞

夠唔夠時間係指d咩

為左想證明自己去旅行去得多...？

唔知會展幾時收？
由沙田出

我讓左真琴俾你 唔準搞我宗介

係時候換電了

又唔似
有d係話外國朋友嚟到香港都話凍

幻想下得唔得啊

對我幻想就得 對宗介唔得

唔劑

Qq 🐨

應該似係關update嘅事
我部機都係會由70幾急跌到得翻30幾
但跌左落去之後過左去耐先再蝕電

我好似未試過跌電話落地下

係咪因為自己怕凍又唔想認廢，所以先話香港凍過其他地方

咁你部機入面d資料呢？你部舊機佢係咪收左？

好勁 我成日跌╮ 好彩未爆過mon

咁又好難講
之前睇韓國一套綜藝新西遊記
佢地去桂林時都有廿度到
但個個都話凍
的確北方嘅凍同南方嘅凍係唔同

我係更新咗d apps就出事
早知道唔咁多手

呢d等櫻b解答啦

點解會叫維修中心做天才吧既？

所以即刻返屋企用ipad
我真係覺得成日冇電好煩
寧願快d搞掂佢

因為個英文係genius bar

知唔知ifc隔離間starbucks係咪裝修咁？
仲入到去坐嘅話可以直接係個度等
不過我好肯定係update咗之後先出事

如果無backup咪聽仆街

坐八粒鍾 ，港島區果邊會唔會仲多人呀？

咁我又唔知係咪裝修 但中環好多星巴巴 可以去第二間 再唔係仲有太平洋
但你要去嗰邊 好遠

我之前都係唔back up lol
我覺得做天才吧會見到好多奇人奇事

對我而言，香港讀書好貴
同埋我想去世界闖吓
想識英法葡三種語言

最煩恢手機有好多ac login左，佢如果會睇入面d野，我咪要logout晒囉，之後整完又要login返

佢會幫你reset 返部機 所以資料清零㗎
我聽講三叔d service 好似唔係幾好？

ifc冇銅鑼灣個間咁多人
沙田就更加多人
搵間冇咁多人可能整得快d……希望

ifc算係最近同冇咁多人

加油呀扑b

係差到爆
所以我爸媽都唔再用三叔

agger 後生就係本錢
唔好等就到30先後悔

有passport但冇錢，住公屋

茶b so qq 去港島周身唔聚財

I know that feel bb

通常壞機都過晒保養期，整機換零件d錢再比多D都夠買過部新機

你有左我成世冇可能有嘅嘢 已經好好多

自己數學又勁差

yy
簡直係覺得自己係屎
人地個個都好有氣質

葡萄牙會唔會平過法國
同埋你係葡萄牙國民學費會唔會有資助申請？

三叔好快跌價 買新都冇咁嬲

咪就係

整返部機都晒銀紙

你地究竟係咪有幻覺？

中環出入果d人真係非富則貴，唔想多留

居港澳門人 ，葡國
但咁又點呀，自己冇錢冇人脈

其實好多澳門人雖然有passport，但自己一樣走唔到，佢地普遍英文又唔好，班學生頂多去台灣支那度讀，少之有少嘅叻人先可以嚟香港或外國讀

冇幻覺
去到就好想快d走
冇必要都唔會去

你本護照可以喺歐盟國家返pt，無錢都可以半工讀，你識整蛋糕唔怕搵唔到野做，加油呀

會，但係我首選係法國

咁澳門派錢你有冇份㗎？
你嚟左香港都好叻呀
我都想要本歐盟護照啊

點會無

ifc真係唔想逗留咁耐，所以次次留得最耐係喺starbucks
但中環嘅其他地方d人好普通

法國學生租屋有津貼 而且算多 你唔好揀巴黎 係細啲嘅城市 已經OK
租如果你計埋津貼返3至5000一個月
但係個環境其實好好

屌 好正呀
老老實實其實都派左好多下

錢呀

外國大學d hall係咪唔夠位？hall照計應該平過出去租屋？

但可能要成年先有

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
寧願香港政府派錢都好過洗咗係大白象工程

唔知今年會唔會派錢
最好又派錢又退稅

扑扑b今年dse應該未成年
不過其實扑扑b想讀咩？
數差嘅話其實好麻煩...

佢哋有分幾種
一種就係喺校園裏面嘅宿舍
一種就係喺外面但係都係好多學生住嘅不過係自己去租嘅
仲有host family

真係好麻煩 有啲科一定要數學合格先讀到

茅錯牙，飯民班傻9仲話唔好派錢，用嚟改善福利仲好，on撚9，共狗唔派錢，d錢用嚟送比支那都唔會用喺我哋身上啦 ，呢班傻9咪洗旨意我再投佢哋，射落海都唔益佢哋呀

係咪hall最平？

飯民真係天真得好on9

睇吓你揀嘅地方嘅大細
有啲係平到二百幾歐都有 但係個廁所真係如果你肥少少都轉唔到身 同埋可能距離學校都會遠d
不過我覺得自己出去租最好
因為會free好多

呢班仆街香港人支持左佢哋三十幾年又捐錢比佢哋，個議案個個月入連津貼三十幾萬，佢哋就只係識引入蝗蟲做共狗票倉，叫香港人包容班仆街，淨係識喺香港人背後插刀

算啦 而家有幾多香港人真係香港人啊 每日百五個左咁多年

邊止百五個，仲有d nds 專才垃圾果堆引左入嚟

我覺得柏林都幾好
我啱啱有個friend都過咗去 我問吓佢啲資料先

你哋都好吹得 追死禾

Dse有樣野最唔能理解就係依樣
因為maths 係compulsory fail左就唔洗指意入u

真係好憎數學
憎到見到數想講粗口
一世陰影同恐懼

每個人都有佢擅長嘅野同唔擅長嘅野嘅
我係lang差先搞到dse衰左要讀asso入u咪仲衰

我地大學要報五科成績 英文+通識+數學+第二語言+選修

我覺得asso入u難度高過dse入u 甘b已經好叻叻豬

高人bb

唔覺自己叻
身邊嘅fd無論jupas入定non jupas 入都係非三大專科/三大普通科/三大專科
得自己一個垃圾仲要gap gear先入到

大肚婆情緒會激動d
大家都係左膠 何必自傷殘殺

比啲自信自己 大部分asso都升唔返上大學呀嘛

之前有試過gpa夠但係冇interview 都試過
壓力大到就痴線反而要媽咪安慰翻我叫我出國讀
只係我硬頸條氣唔順浪費左咁耐

你做咩用？

放藥材？

覆錯

第一屆真係大壓力到痴線 有冇past paper可以做下

澳門派錢我有份，但真係完全唔值得葡萄
上年天鴿你都知咩料？
而且澳門只有兩間醫院叫謀財害命，醫療質素極差
啲醫生全部大陸人
澳門人真係有咩大病要嚟香港醫，雖然政府有資助，但佢地都負擔一筆不菲費用，醫療質素同制度不伩香港
與其派錢不如用嚟起基建，防災管理，通報機制，教育，醫療，城市規劃，文娛康樂等等仲好
唔知有咩好葡萄

操al卷同ce卷只能
但題種完全唔一樣

依樣又係真...不過好多時都係你睇我好我睇你好
香港係共港政權嘅統治下只會每況愈下

完全唔好因為派錢而羨慕

派錢只係一時
唔解決社會問題係一世

Oui

me 都想做
但冇錢
櫻b你會唔會返香港？

你嗰邊其實難唔難搵工？

[/quote]
[/quote]

笑左
不過我覺得限b果間都係勁野

我果間好似冇咩狀元

料市區連續兩日7°C 北區或3°C 18年2月3日

聽日又吹北風落嚟

3度

叫得的士都係趕時間唔想遲到，仲要比人車左去深水埗

加密既話google唔到
除非條左真係咁有心追哂我地96個post啦 我認輸

下午茶

Up唔到圖

樂b 有冇掛住我

有呀有呀
但係今日係我老公生日所以掛住佢多d

小獨獨做咩 嚇下人都唔得

櫻b 求安慰

好打意呀隻企鵝

I am always here baby

好曳ga咩？

諗到圓形唧半點扮女人

欣宜

Agger
我男女校都唔少

睇完字再望埋你個名
女神雨寶可否冰封依片大地

點睇宜家00後成日講大陸潮語?

對00後0期望

乜撚野雷倒 我真閃醉了 牛逼......

抖m
等我幫你奈子

奈子明明係抖s

Math想死，殺咗我

扑扑b你有咩唔明呀？

普通math 我地應該幫到你

點pure法

想去法國讀書
但係要自行向院校申請

愛爾蘭放棄了
因為我唔係長期喺歐洲居住，而需要俾國際學生費用

法國大學要有法文B2 pass
但係香港要係法文好貴又冇quality

你去住讀一年語言學校先？

好大可能

扑扑識唔識法文?

J'apprendre le français
C'est ne difficile pas

學緊

Btw想take Ielts

霸道總裁愛上我

應該要讀語言學校先

顧海

佢真係總裁就話啫
不過好鍾意男校純白校服好正

扑扑如果目標清晰就去馬啦 襯仲細個

我要甜心爸爸呀

甜心爸爸多數係光頭大肚腩牙bb

又番左去總裁話題

我要錢咋 佢每日俾錢我唔介意佢光頭大肚腩 9up

sad but true

真係好惡頂㗎
仲要成日呷無聊醋 廿四小時都要陪住佢 on99999

有冇逼你同居？

我數學U咗
btw法國好多大學唔承認DSE

好想試下被呷醋

抖m

點解
唔係好正常咩

yy

你叫我操數，我會操到喊
有人教我數學，我個腦自動shut down

me唔like

我反而覺得冇人呷醋先會被愛ge感覺

你需要霸道總裁

如果容易呷醋真係會好難頂

遊遊而家唔啊啊啊，索性直接喊

所以我成日講
但現實

yy專屬表情

你仲後生 有大把時間

間中好啦
適可而止
我有少少鐘意俾人控制果種感覺
抖m

Getting old la

啊啊啊啊啊啊啊啊 錢牙
一齊買下期六合彩

想呀 最佳適婚年齡
24結婚 過2年2人世界
26-27生仔
慢慢生活
到老果時d仔女大曬 唔洗擔心 又有人養 唔好咩

岩岩結？

我有兩個親戚係30前已經買左樓結左婚依家仔都生左

好呀

幾時到我啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！

獨獨
When is my turn?

所以我覺得有能力嘅真係應用早結早生呀～

我都想結婚生仔呀

呢個po好似成日鬥慘鬥喊

咁都要遇到真係令你想結婚嘅人先得

我都試過共用同一啖潄口水

唔睬你

肉丸近排有冇覺得好凍勁凍呀

冇 但佢冇再裸跑

唔要

裸跑？ 係屋企？

侵仔

有時佢覺得熱就會除哂d衫

勁過連登仔
肉丸身材正唔正？有冇肌肉？

有d 但唔係好實叫有個形咁

ricky roman咁

Ricky Roman好大隻喎

想出走香氣

港

有冇人想join

講緊佢既肌肉狀態

侵

好正牙
肉丸一定好好j

冇銀兩點join牙?

土豪有錢佬

奈子有冇介紹？

y
你要發憤做富婆 叫100隻鴨

好多鬼佬都係天然呆
我頭先買廁紙嗰時見到個鬼佬買廁所泵
佢喺度玩支廁所泵 仲吸自己個頭

影比你地睇

等我發達 包起晒你地
等我

冇錯 佢地好可愛, 係小朋友
所以要蝦佢地 :-)#lme

快點

肉丸會唔會kai到咁?

間中

羨慕

00新一代年輕人：「屈機」太out太過時，現在會說「666」

LIHKG @ Android

666

侵仔又話影俾禾哋睇?

努力緊

魔鬼復活？

邊個來?

真係笑咗 666

山崎賢人同真劍佑
賢人好qq

之前好似傳真劍佑有私生女
兩個都好jjable

歐美風好正

14歲爸爸
btw成日覺得真劍佑男女通吃

遊遊呀

我影左但又覺得影得唔好,
再影佢又唔肯, 又唔想用閃卡

閃卡

是旦啦照擺上來 快點
同埋我絕對唔介意你用閃卡

佢似1仔但個樣又太靚

唔睬你地

美攻呀

等我地睇下係咪真係影得唔好

係牙擺上來等哥哥姐姐幫你睇吓係咪影得唔好

好黑暗 但好好睇

食士多啤梨

台仔我會用 自己人6乜春

（搶走 拎高）
冇圖仲要吊人引
咁衰冇得食

比我見到實大笑出嚟

其實666即係咩？

仲有個23333，hhhhhhh(哈哈哈哈哈哈)

我只諗到飛行棋三條六返大陸

溜溜溜溜溜～
台語定國語話人好勁 神人 技術了得
因該係咁？

而且屈機用係機車囉

笑咗

食哂

侵侵

有無人要非正版漫畫
有大量
想清走佢放玩具

遊遊
hug

咁大個人張床單仲咁低b
So cute

奈子係咪錯重點

Micky

唔煩牙 幾鍾意聽你講老師

再低b D都仲有

真琴床單

唔準咁低b呀

打你呀話真琴低B

你地低B呀 唔準用公仔床單呀

ME用花花床單

咁就乖

丸寶唱歌

自己math拎U想死

邊敢用 雖然好似真係有個真琴枕套

關你蛋治

遊B

誰可打救我

我

Math 同BAFS可以嗎？

我要錢呀！我要變靚呀！

幫唔到了
我以我頭先嘅自大向你道歉

你已好令了

bb呀

dukduk why so negative ar

個po越來越負
係咪風水問題？

bam
唔好以為一樣顏色就見唔到係啲咩

姐姐

禾咩都睇唔到

我係自己但唔識教人嘅人黎
不如扑扑b你講下你有咩唔明先？
Dse嘅野我放低左好一段時間了

呢隻貓係盲 但認得主人嘅氣味

快要哭了

求要b自拍照安慰

咩嚟㗎

我有呀

俾我俾我

細佬...quote果個都...

自私j

靜水邊嘅年花好好睇
攻受係大學同學，雙向暗戀，但由於發生d事 攻突然出國讀書
分開咗15年後兩個終於再相遇(其實係攻故意接近受)
受係分開呢段期間一直有偷窺攻ig，仲偷窺埋疑似係攻嘅前女友們ig
攻一直有搵人跟蹤受影佢d相然後收藏
雖然分開咁耐但兩個都一直好鍾意對方

哥哥可唔可以唔好踢爆我。。

咁update嘅 有ig

我而家喺人生交叉點

比勇氣你去抉擇

老師煮嘢食好叻架？

睇ig係佢地臨相遇返嘅前幾年開始嘅事
分開頭幾年受搵唔到攻
到佢發現自己始終都放唔低攻個陣
就好努力賺錢諗住直接去外國搵攻表白

係長篇？he？

好似得十零萬字
我剩係睇he

應該努力搏好嗰DSE佢，math同BAFS起碼有個2，然後搵護士學校讀做EN
定求其考埋佢，努力掙錢去法國讀語言學校，睇下有冇機會讀當地大學

加油呀！
咁早就識得定好目標真係好

數學呀

學術台有個po教數學
你睇睇可唔可以問下個po d人

agger
當年自己仲9下9可

逆向思維
點解你唔用愛 煮野請老師食

瞓晒

no

Here

我而家咪又係仲係鳩下鳩下

限b

櫻b

其實睇你點排ga炸wo
不過我chur係因為exam quiz assignment

Library closed at 12

我地24/7

8-12
Friday closed at 8
Saturday:8-9好似
Sunday closed hahah
最憎library 又嘈又凍 成個雪房咁

好靚
邊到有得睇？

呢個係漫畫定插圖?好靚

岩岩查左係 系列圖
冇漫畫

因為general educational classes? 唔明點樣番到50個鐘

British Scone
星期日一定要整餅，幾忙都好
呢啲先係生活態度
唔駛特登去酒店，屋企都做到
享受生活唔一定要用錢，成本幾廿蚊做到

咬你地

但文華東方有玫瑰醬喎

士多啤梨Jam同牛油已經可以

唔得 點可以用牛油
就算冇玫瑰醬都起碼要用返白色個隻奶油

同埋冇環境氣氛同優質服務喎

Sour cream？
傳統食法係牛油加果占，我唔好太多花款

好靚仔，把聲好甜，應該係受

ritz carlton低d個層有得係火爐隔離,
面望維港咁食

依間 唔知冬天定幾時白色石個位會點火

屋企超細
好似日本酒店咁轉個身都難

屋邨嚟

窗口位就最好

公屋富戶

依度係舊區重建個d插針樓黎

我屋企都好細
細個有親戚黎我屋企到拜年比某女親戚對住我講咩你屋企咁寒酸架？
對唔住囉 我屋企又細又cheap
點解依d人可以嫁到出去仲嫁到咁風光？門當戶對？

呢啲先係人生贏家

若要嫁得好 必買利物浦

唔住都住左幾年
反而好加丸寶爸爸當年諗乜

侵侵細個同鄭司長做過鄰居

呢啲垃圾親戚唔好理
關佢春事咩

去做鴨仔

好正

講真說話 夠坦誠
依d有話直說既親戚好難得, 要珍惜

多d留係院舍 唔好成日出街

重慶大廈有個叫侵仔, 出名又靚又好功架
不過就好多南亞人幫襯玩到好大陣味
同埋要排好耐隊

咁咪好

毒宅得嚟有啲pure，true
其實佢幾靚仔，再加埋眼鏡

sor lor

隔住個mon都。。。

認真你可以做到呢一步?

咁佢講嘅的確對於佢而言係事實黎嘅
鬼叫我地屋企窮過人咩
不過o個女仔痴痴地線
我小學嘅時候被佢話我英文差...矮肥...屋企同著衫寒酸
問題係佢大過我成9年喎
除左後面寒酸嘅部分對佢而言係合理外
前面兩樣咪又係大蝦細

眼鏡加晒分

都唔知邊個APP出事係咁食電
真係唔好亂更新APP

係咪連登？連登個app用左我成60幾%嘅電

我有懷疑過，但唔見呢度有人嘈
部機D電好奇怪，明明有4X%
你冇郁佢一兩個鐘忽然變得1%或5%
未更新APPS之前唔係咁，更新完當晚就出事

#metoo
因為連登仔好有錢個個出哂iphone 8 or X
自然冇問題
唔似我依d仲係用緊6仔咋

#metoo
仆街apple越做越衰仲好意思收咁貴

係咪漫畫app?我覺得漫畫人好食電

丸寶飲茶好可愛

似粒電有問題多d

辣殺 又話些牙丸寶俾禾哋睇

漫畫人冇開都會自動後台運作 永遠都唔可以停用
利申 大陸app + 成日偷漫畫 del左app十世

咪係 等昨成晚

電話我冇睇漫畫
諗諗下可能係微博

侵侵只係想吊我地癮

唔怪得咁食電 咁櫻b用咩睇漫畫?

辣殺 可恥

U is 女神